［手機界劉翔] Zealer iPhone 十周年深度全系列測評

先負評，之後先睇

先正評

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (5) OP5 好樣衰

原來oneplus打手，怪唔之話要比負評
班友仔又跟條支那打手比負評

正，5個月前1001開post都變打手
利申：正評左你既回覆，反正大家都知你咩料

依條仆街個朵已經臭曬

但無可否認, 佢極度資訊性

我都覺得佢既資訊性深入好多
好多其他開箱都係個人觀感
同埋佢既表達技巧無可否認真係幾好
就算條片長都唔覺得悶

但講既野開始重覆
一來冇咩日新月異既野畀佢講
二來比較少唔同電話既量化對比
似乎驚得罪人

zealer一定吹到iphone 神一般㗎

都係想睇佢介紹返其他flagship機

事實上佢講既野個人認為幾岩wor.
Design ID , 芒 Tuning 加科研果D.

咪on9
除左呢部ipx俾咁高分
上一部已經係ip5s 個touchid
ip5s 部部都屌到pk

又話 iphoneX 係大陸玻璃

你真係可憐